有冇人覺得think big條女幾靚:p

好想做佢男朋友

呢個第二樣衰

邱晴
我都有留意佢,不過佢樣唔係特別靚,係勝在夠高..好似米七幾

唔緊要 你唔屌俾我屌

笑得好甜

上次睇big boys club見到佢，個笑容好靚好吸引

對眼水汪汪,好似識講野咁

落選港姐通常先正

17歲選港姐
笑得好甜

冇有鳩動物有反應

邊個最樣衰？

鍾晴 塊面方既
仲要啲眼耳口鼻擠埋一舊咁

主持黎講kelly同mandy係幾正既

呢套野越黎越多女
think big

最正係佢同何依婷

港版金佑貞

負皮都是gay

屌,啱啱搵圖真係好似,尤其對腰果眼

對波就唔似

Lm

可能負皮果d j開其他主持……

最正係個眼袋

又要黎吹奏雙晴

屌你，臥蠶嚟